有冇人覺得exam好過做assignment？

做replace assignment嘅話啲題目根本同exam唔同級數， 而且啲人又會請槍同對答案。

而家呢啲時候做assignment根本就係考緊你嘅人際關係同背景實力， 同個人能力完全無關， 但最後又會根據assignment嗰分派grade

利申: 純粹想講下呢個現象， 可能會激嬲好多請槍嘅人， 唔好屌咁大力

而且exam嘅話一顆可能痛苦兩個鐘， 但你assignment嘅話可能就要痛苦一兩個星期

所以就話要識多啲人，唔好成日摺埋一個人

sem2 開學淨係返咗四日， 交際唔係特別叻嘅人其實好難可以識到人

聽日尖咀並沒有遊行

你一定係毒撚

同意 啲人一齊做 好唔公平
利申 零朋友毒撚

應該係兩類人
有d人係真係適合exam多d 有d人係適合做功課
利申 我都係適合exam多d

多謝表揚

毒撚真係好慘

GROUP assignment真心煩

你係mk

成個sem都淨係負責抄功課

final year表示一早打好關係
無咩問題 但自己個底差
都係靠人carry

出左1500蚊請人幫我做

頭嗰幾日先係最重要，最易識到人
因為大家都同你一樣，無一個人識
當佢地已經識到另一班人嘅時候
就會各自圍爐，好難加入
而你始終都係得自己一個人
建議樓主好好學習下社交
凡事主動啲

如果你真係怕醜嘅就揾啲肥仔、毒撚試下先
不過佢地多數都係無乜野可以幫到你
但點都好過乜人都唔識

做assignment好好多, 壓力細D, 而且可以搵到大把reference quote去support你的point of view.

exam 考實力，assignment 考人際

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

讀書唔叻更加唔使旨意識到人
你走埋人到只會當你傻仔
大學就係講功利先同你做朋友
冇價值睬你都傻
你呢啲人唔會明架啦

Sad but true

exam >individual assignment>group assignment>presentation